{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048308",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10044671",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 호텔 퀸스테이"
    },
    "text": "2022年7月に新築されオープンする宿泊施設は計29室の客室を保有しています。 韓国語での案内をサポートする宿で、公開を記念して先着順で人気宿の割引クーポンを大量に配布しています。 このクーポンは宿泊予約時に使用でき、詳細ページで予約を希望する客室を選択した後、適用可能なクーポンリストからタッチしてクーポンを受け取ってから使用することができます。 ただし、クーポンは先着順で配布され、早期締め切りになることがありますのでご注意ください。 駐車場は車両12台駐車が可能で、駐車場は保有しています。 全客室は竹林で初めてノーハードPCルームを保有しており、PCのグラフィックカードはRTX-2080で、ゲーミングヘッドセットはエコ仮想7.1チャンネルを使用しています。 また、32インチ180Hzのゲーミングモニター、ハッカーK660キーボード、ロジテックG102マウスが提供されています。 全客室は最新のエアドレッサーと一緒にネットフリックスを視聴でき、Wi-Fiが設置されています。 また、65インチTVと3in1マルチ高速充電器(iPhone及び最新型スマートフォン対応)が全客室に設置されており、静音冷蔵庫が備えられています。 また、一部の客室にはUSAラテックスメモリベッドが完備されています。 追加で、各客室に1名様を追加する場合には10,000ウォンの追加料金が発生し、入室基準時間は各客室ごとにご確認ください。 また、12時以降に追加人数を入室させる場合には、当日現地にて追加料金を支払っていただきます。 オンシーズンと特定日、祝日(前日含む)には料金の変動があり、払い戻し及びキャンセルは各宿泊施設の規定によって異なる場合があります。 また、入室の際には身分証明書を確認し、満19歳未満の未成年者は入室が制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はいつオープンしますか？",
            "answer": "2022年7月にオープン予定です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は計29室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "先着順で配布される割引クーポンは何に使用できますか？",
            "answer": "割引クーポンは宿泊予約時に使用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台駐車が可能ですか？",
            "answer": "駐車場は車両12台駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "全客室は何を備えていますか？",
            "answer": "全客室はノーハードPCルーム、最新のエアドレッサー、ネットフリックス視聴、Wi-Fiなどを備えています。"
        },
        {
            "question": "追加で宿泊人数を増やす場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加で宿泊人数を増やす場合には1名様につき10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室基準時間は何時ですか？",
            "answer": "入室基準時間は各客室ごとにご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は制限されますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "料金の変動がある場合、どのような場合ですか？",
            "answer": "オンシーズンと特定日、祝日(前日含む)には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しについてはどのような規定ですか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しについては各宿泊施設の規定によって異なります。"
        },
        {
            "question": "入室時に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室時には身分証明書の確認が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 562,
        "QA": 376
    }
}